請問火雞姐細妹(會員#236232)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

同五毛"巨Lin提子"互含緊

國民警衛軍開始屠殺市民

又唔畀 link

起底已經夠做

懷疑係同一條友開分身互撐

樓主想學隻五毛將post推上熱門

你係咪五毛

我愛大波妹未開工？

另外個幾隻五毛肯死入黎未

老鳳拉緊佢post兼洗緊佢板
你邊隻眼睇到老鳳推post? 屎眼?

佢琴晚半夜開工
佢而家做嘢鬼鼠咗好多
知道老鳳硬淨，但係自己又落唔到台，要垂死掙扎

Push

我都成日俾大波妹個同事咬
條垃圾24小時開工嘅

火雞姐個契細佬黎

呢d on9唔好理佢

唉……唔想成日標籤同侮辱人，不過呢種人到底係咩心態

支持老鳳
呢條死5毛煩撚到

可能班奶共/分化狗係玩輪班制

俾大家睇清楚你真面目係幾撚咁狗就夠
老鳳開得post開你波，你預咗俾連仔ban

叫連admin block柒佢